Develop test menggunakan Aplikasi berbasis react native android, 
untuk mengjalankan nya hanya tersedia menggunakan device Android saja

Untuk penggunaan aplikasi ini pada halaman utama pilih tombol 'login'

Setelah itu masukan username dan password dengan keyword yang sama, untuk nama - nama user yang 
terdapat di APi berikut ini :
  {
    "username": "Bret",
  },
  {
    "username": "Antonette",
  },
  {
    "username": "Samantha",
  },
  {
    "username": "Karianne",
  },
  {
    "username": "Kamren",
  },
  {
    "username": "Leopoldo_Corkery",
  },
  {
    "username": "Elwyn.Skiles",
  },
  {
    "username": "Maxime_Nienow",
  },
  {
    "username": "Delphine",
  },
  {
    "username": "Moriah.Stanton",
  }
